## Иконки

Набор иконок на все случаи жизни :hammer::wrench::sparkles::sparkling_heart:.

Иконки поставляются в двух форматах:

- ES-модуль
- SVG-файл

Находятся они соответственно в `dist/esm` и `dist/svg`. Они собираются из исходных файлов, находящихся в `src`, командой:

	yarn build

или:

- `yarn esm`: собрать ES-модули
- `yarn svg`: собрать SVG-файлы

В файле `list/index.html` представлены все имеющиеся иконки одним списком.

### TODO:

- `#TODO` Сделать динамическое добавление иконок в конфиг Rollup'а. Сейчас, чтобы сгенерировался ES-модуль для новой иконки, нужно вручную править `rollup.config.js`.
- `#TODO` Сделать `list/index.html` и все необходимые для него ресурсы